hktvmall 吞併759有冇得諗？

反正都要自提點，不如吞併759做自提點

759 營運應該差過 1137？吞嚟有乜著數？

就係咁先會平買到

搶佢舖位好過收購佢

要咁大間自提做乜春

太大間啦